{
    "Title": "標題",
    "Preview": "預覽",
    "Calculation formula": "計算公式",
    "Display": "顯示 (Display)",
    "Code": "編碼 (Code)",
    "Remove Code": "移除編碼",
    "Add Code": "新增編碼",
    "Enrichment": "擴展資料",
    "No enrichment": "沒有擴展資料",
    "Custom": "自訂",
    "Enter custom enrichment": "輸入自訂擴展資料",
    "Redirect user after questionnaire is completed": "在使用者完成此問卷後，將其重新導向",
    "Relative redirect url": "重新導向 URL",
    "For example /infopage": "例如: /testpage",
    "Parameter name must be 1-255 characters and can only contain numbers, _ and normal and capital letters a-z": "參數名稱必須為 1-255 個字元，且只能為數字、底線或大小寫英文字母",
    "Send as parameter after questionnaire is completed": "在使用者完成此問卷後，將本答案以參數型態傳送",
    "Parameter name": "參數名稱",
    "For example hn_frontend_parametername": "例如 hn_frontend_parametername",
    "Initial value": "預設值",
    "Read-only": "設定此欄位為唯讀",
    "Hidden field": "隱藏此欄位",
    "Repeatable": "接受多個答案",
    "Repeat button text": "新增答案按鈕顯示文字",
    "Prefix": "標題文字前綴",
    "Min answers": "最少答案數量限制",
    "Max answers": "最多答案數量限制",
    "Placeholder text": "預留位置文字",
    "LinkId": "問題 ID (LinkId)",
    "LinkId is already in use": "這個問題 ID 已經被使用",
    "Reset to original value": "重設為預設值",
    "Enable help button": "啟用提示按鈕",
    "Enter a helping text": "顯示提示文字",
    "Enable summary": "啟用摘要",
    "Here you will find a summary of questionnaire elements. Drag a component here to start building this Questionnaire": "您會在這裡看到問卷的架構摘要，請拖動左側元件到這裡以開始編輯問卷",
    "Create element": "新增元素",
    "Add top-level element": "新增頂層元素",
    "Enter a title..": "輸入標題...",
    "Enter a value..": "輸入值..",
    "Remove element": "移除元素",
    "Today": "今天",
    "Time": "時間",
    "dd.mm.yyyy": "dd.mm.yyyy",
    "dd.mm.yyyy 00:00": "dd.mm.yyyy 00:00",
    "Close (Esc)": "關閉 (Esc)",
    "At least one condition must be fulfilled": "至少須滿足一個條件",
    "All conditions must be fulfilled": "所有條件皆須滿足",
    "Set condition for display of element": "設定顯示條件",
    "Select earlier question:": "選擇前置問題：",
    "Choose question:": "選擇條件：",
    "Show if answer is:": "如果答案如下就顯示：",
    "The form builder does not support enableWhen of type:": "這個欄位不支援 enableWhen 條件設定：",
    "This condition cannot be edited in the form builder:": "無法編輯此條件：",
    "Remove condition": "移除條件",
    "Add a condition": "新增條件",
    "Choose an option..": "選擇項目..",
    "True": "是 (True)",
    "Not true": "否 (False)",
    "exists": "存在值:",
    "is equal to": "等於",
    "is not equal": "不等於",
    "is greater than": "大於",
    "is less than": "小於",
    "is greater than or equal": "大於或等於",
    "is less than or equal": "小於或等於",
    "<not set>": "<無>",
    "<operator>": "<運算子>",
    "Error in enableWhen: item with linkId {0} does not exist": "在 enableWhen 裡發現錯誤: linkId 為 {0} 的問題不存在",
    "and": "且",
    "or": "或",
    "Element will be shown if:": "符合以下條件時顯示元素：",
    "Select an operator": "選擇運算子",
    "Remember to save...": "記得儲存...",
    "You have made changes which are not saved. Do you with to upload a new questionnaire? (Changes will be lost)": "您尚有尚未儲存的變更，請問您要上傳新的問卷嗎？（現有變更將不會儲存）",
    "System": "編碼系統 (System)",
    "Enter system..": "輸入編碼系統 (System)...",
    "System must start with http://, https:// or urn:uuid:": "編碼系統必須為 http://、 https:// 或 urn:uuid: 開頭",
    "Close": "關閉",
    "There was en error with status:": "在 status 中發現錯誤:",
    "This resource does not support the FHIR protocol": "這個網址並非 FHIR Bundle 資源",
    "Found no ValueSet at the endpoint": "在 Bundle 中找不到 ValueSet",
    "Import ValueSet": "匯入 Value Set",
    "Enter a url which finds the resource": "Resource URL (必須為 FHIR Bundle)",
    "Only url": "只有 URL",
    "search": "搜尋",
    "Add ({0} ValueSet) in predefined valuesets": "即將從預先定義的 ValueSet 中新增 {0} 組 ValueSet",
    "Import": "匯入",
    "Back": "返回",
    "JSON structure": "JSON 資料結構",
    "Predefined valuesets": "預先定義的 ValueSet",
    "Sublabel": "副標題",
    "Error message for validation error": "資料驗證有誤時顯示錯誤訊息：",
    "Questionnaire details": "問卷詳細資料",
    "Questionnaire settings": "問卷設定",
    "Enter translation..": "輸入翻譯...",
    "Sidebar": "側邊欄",
    "Help text": "說明文字",
    "Element": "元素",
    "Translate questionnaire": "翻譯問卷",
    "Elements": "元素",
    "Main language": "主要語言：",
    "Description": "描述",
    "Description of questionnaire": "問卷描述",
    "Id": "Id",
    "Id must be unique across languages": "不同語言中的 Id 必須為唯一值",
    "Id must be 1-64 characters and only letters a-z, numbers, - and .": "Id 必須為 1-64 位字元，且只能為大小寫英文字母、數字、連字號或點",
    "Technical name": "技術名稱：",
    "Technical name must start with a captital letter, 1-255 characters and can only contain numbers and characters a-z": "技術名稱必須以大寫英文字母開頭，且為 1-255 個字元，並只能使用數字與大小寫英文字母",
    "Version": "版本：",
    "Version number": "版本代號",
    "Helsenorge endpoint": "自訂 Endpoint",
    "For example Endpoint/35": "例如 Endpoint/35",
    "Button bar display": "按鈕顯示方式",
    "Describes if user must be logged in to answer questionnaire": "是否要求用戶登入後填寫問卷？",
    "Describes if representative can answer questionnaire": "是否接受代理人填寫問卷？",
    "Save capabilities": "存檔設定",
    "Date": "日期",
    "Status": "狀態",
    "Publisher": "發佈者 (Publisher)",
    "Contact (URL to contact address)": "聯絡資訊 (URL)",
    "Purpose": "用途",
    "Copyright": "著作權資訊 (Copyright)",
    "Generate PDF on submit": "提交問卷時一併產生 PDF 檔",
    "Use navigator": "使用導航欄",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Questionnaire": "問卷",
    "New questionnaire": "新增問卷",
    "Upload questionnaire": "上傳問卷",
    "Save": "儲存檔案",
    "You are logged in as {0}": "您已經已 {0} 身分登入",
    "Validate": "驗證",
    "JSON": "JSON 資料",
    "Import choices": "匯入選項",
    "Choices": "選項",
    "Log in": "登入",
    "Log out": "登出",
    "Change to English": "切換至英文",
    "Change to norwegian": "Bytt til norsk",
    "Predefined values": "預設值",
    "+ New option": "+ 新選項",
    "Save >": "儲存檔案 >",
    "Enter a url..": "輸入網址..",
    "Only capital letters and numbers": "僅能使用大小寫英文字母及數字",
    "Checkbox (Allow selection of multiple values)": "勾選方塊 (可多選)",
    "Dropdown": "下拉式選單",
    "Radio buttons": "選項按鈕",
    "Autocomplete": "自動補完",
    "+ Add option": "+ 新增選項",
    "Date type": "日期格式",
    "Time, day, month and year": "年月日與時間",
    "Day, month and year": "年月日",
    "Month and year": "年月",
    "Year": "年",
    "Expanded text": "展開顯示",
    "+ Add recipient": "+ 新增收件人",
    "Select recipient..": "輸入收件人...",
    "Select endpoint..": "輸入 Endpoint...",
    "Select answer valueset": "選擇一個 ValueSet",
    "Select unit": "選擇單位",
    "is": "是",
    "<no validation>": "<無驗證>",
    "a set date": "固定日期",
    "today": "今天",
    "today plus": "今天加上",
    "today minus": "今天減去",
    "number": "數字",
    "Unit": "單位",
    "days": "日",
    "weeks": "週",
    "months": "月",
    "year": "年",
    "Max file size in MB": "檔案容量限制 (MB)",
    "Enter custom error message": "輸入自訂錯誤訊息：",
    "Min date": "最早日期",
    "Max date": "最晚日期",
    "Allow decimals": "允許輸入小數",
    "Max number of decimals": "小數位數",
    "Min value": "最小值",
    "Max value": "最大值",
    "error message": "錯誤訊息",
    "Answer should be:": "答案必須為以下格式：",
    "No character validation": "不啟用文字驗證",
    "Custom regular expression": "自訂規則運算式 (Regular Expression)",
    "Enter custom regular expression": "輸入自訂規則運算式",
    "Minimum characters": "輸入字數下限",
    "Maximum characters": "輸入字數上限",
    "Email": "電子郵件 (Email)",
    "URL": "網址 (URL)",
    "National identity number": "台灣身分證字號",
    "Telefonnummer": "電話號碼",
    "Mobile phone number": "手機號碼",
    "Only English characters": "僅英文字元",
    "Only English characters + hyphen and space (used for names)": "僅英文字元 + 連字號及空白",
    "Only English characters with line breaks": "僅英文字元 + 換行字元",
    "Zip code": "郵遞區號 (支援 3、5、6 碼)",
    "Text answer": "文字答案",
    "Select type": "選擇類別",
    "Mandatory": "必填",
    "Highlight": "強調顯示",
    "Text formatting": "啟用文字樣式",
    "Text": "文字",
    "Add validation": "資料驗證",
    "Enable when": "顯示條件",
    "Advanced settings": "進階設定",
    "Previous (left arrow)": "上一個 (左箭頭)",
    "Next (right arrow)": "下一個 (右箭頭)",
    "Validation errors:": "驗證錯誤：",
    "Sidebar heading": "側邊欄標題",
    "select sidebar heading:": "選擇標題：",
    "Options regarding completion (SOT-1)": "Options regarding completion (SOT-1)",
    "Guidance and person responsible (SOT-2)": "Guidance and person responsible (SOT-2)",
    "Processing by the recipient (SOT-3)": "Processing by the recipient (SOT-3)",
    "Content": "內容",
    "- Remove element": "- 移除元素",
    "+ Add element": "+ 新增元素",
    "Found {0} errors. Questions with errors are marked with a red border.": "找到 {0} 個錯誤，有誤的問題內容將會以紅色外框顯示。",
    "Found no validation errors!": "所有資料皆已驗證完畢，沒有發現問題！",
    "It looks like you have previously worked with a questionnaire:": "挖嗚，看樣子您好像已經新增過問卷了：",
    "Do you wish to open this questionnaire?": "您想打開這張問卷嗎？",
    "Restore questionnaire...": "還原問卷...",
    "You have unsaved changes. Do you wish to start a new questionnaire? (Changes to existing questionnaire will be lost)": "您有尚未儲存的變更，請問您確定要開啟新的問卷嗎？（現有變更將不會儲存）",
    "Loading questionnaire...": "Leser inn skjema...",
    "Question is required, but cannot be required": "Spørsmålet er satt som required, men kan ikke være required",
    "Error in FHIRpath date validation": "Feil i datovalidering med FhirPath",
    "Code does not have \"code\" property": "Code har ikke \"code\" property",
    "Code does not have \"system\" property": "Code har ikke \"system\" property",
    "Code does not have a valid system": "Code har ikke gyldig system",
    "answerOption does not have a valid system": "answerOption har ikke gyldig system",
    "quantity extension does not have a valid system": "quantity extension har ikke gyldig system",
    "quantity extension does not have code": "quantity extension har ikke code",
    "Extension has no \"url\" property": "Extension har ikke \"url\" property",
    "Extension does not have value[x], or has more than one value[x]": "Extension mangler value[x], eller har mer enn en value[x]",
    "Initial value is not a possible value": "Initiell verdi er ikke en mulig verdi",
    "ValueSet of initial value does not exist": "Verdisettet den initielle verdien kommer fra finnes ikke",
    "This enableWhen refers to a question with linkId which does not exist": "LinkId på spørsmålet denne enableWhen referer til eksisterer ikke",
    "enableWhen is not configured correctly. There are too many answer[x]-properties": "Feil i betinget visning, for eksempel på grunn av endret spørsmålstype. Prøv å fjerne betingelsen og legg den til på nytt. (Det finnes for mange answer[x]-properties)",
    "Quantity does not match system and code": "Quantity samsvarer ikke med system og code",
    "Recipient set in this enableWhen does not exist": "Mottakeren definert i denne enableWhen finnes ikke",
    "Coding expected in this enableWhen does not exist": "Coding denne enableWhen forventer eksisterer ikke",
    "Operator used in this enableWhen is not supported": "Operator brukt i denne enableWhen er ikke støttet",
    "The ValueSet referenced in this enableWhen does not exist": "Verdisettet denne enableWhen refererer til finnes ikke",
    "Active": "已啟用 (Active)",
    "Draft": "草稿 (Draft)",
    "Retired": "已淘汰 (Retired)",
    "Unknown": "我也不知道ˊ_>ˋ (Unknown)",
    "Floating at the bottom of the screen (standard setting)": "浮動停駐於畫面最下方（預設）",
    "No button bar": "沒有按鈕",
    "Static (at the bottom of the questionnaire)": "固定顯示於問卷結尾",
    "Questionnaire can be answered by a representative (standard setting)": "代理人可填寫問卷（預設）",
    "Can only be answered by logged in patient": "只有患者本人可以填寫問卷",
    "Required (standard setting)": "強制登入（預設）",
    "Anonymous": "匿名問卷",
    "Optional": "選擇性",
    "Save submitted questionnaire and intermediate save (standard setting)": "在提交問卷及編輯問卷時自動儲存（基本設定）",
    "Only submitted questionnaire is saved": "在提交問卷時儲存",
    "No saving": "不要存檔",
    "Translations": "多語系",
    "Add support for additional language": "新增對其他語言的支援",
    "Select a language..": "選擇語言...",
    "+ Add new language": "+ 新增語言",
    "Additional languages": "額外語言...",
    "Delete": "刪除",
    "Translate": "翻譯",
    "Validation": "驗證",
    "Follow-up question": "後續問題",
    "Create follow-up question": "新增後續問題",
    "Duplicate": "再製",
    "Group": "群組",
    "Multi-line textfield": "允許輸入多行",
    "Choice": "選項按鈕",
    "Open choice": "開放性選項",
    "Recipient list": "收件人清單",
    "Recipient component": "收件人組件",
    "Recipient component EndpointId": "收件人組件 EndpointId",
    "Date and time": "日期與時間",
    "Confirmation": "確認方塊",
    "Number": "數字 (Number)",
    "Quantity": "數量 (Quantity)",
    "Attachment": "附件檔案",
    "Information text": "說明文字",
    "No unit": "無單位",
    "centimeter": "公分",
    "kilo": "公斤",
    "month": "月",
    "day": "日",
    "is answered": "已回答",
    "is not answered": "尚未回答",
    "is later than": "晚於",
    "is earlier than": "早於",
    "is later than or equal": "晚於或等於",
    "is earlier than or equal": "早於或等於",
    "Patient": "病患 (Patient)",
    "Full name": "全名",
    "First name": "名字",
    "Surname": "姓氏",
    "Age": "年齡",
    "Adress": "地址",
    "Postal adress": "收件地址",
    "Temporary c/o": "臨時 c/o",
    "Temporary adress": "臨時地址",
    "Temporary postal code": "臨時郵遞區號",
    "Temporary postal adress": "臨時收件地址",
    "On behalf of citizen": "På vegne av innbygger",
    "Is questionnaire answered on behalf of someone else? (true/false)": "Fylles skjema ut på vegne av noen andre? (true/false)",
    "On behalf of citizen (national identity number)": "På vegne av innbygger (Fødselsnummer)",
    "On behalf of citizen (name)": "På vegne av innbygger (Navn)",
    "On behalf of citizen (phone number)": "På vegne av innbygger (Mobiltelefonnummer)",
    "On behalf of citizen (adress)": "På vegne av innbygger (Adresse)",
    "On behalf of citizen (postal code)": "På vegne av innbygger (Postnummer)",
    "On behalf of citizen (postal adress)": "På vegne av innbygger (Poststed)",
    "On behalf of citizen (temporary c/o)": "På vegne av innbygger (Midlertidig c/o)",
    "On behalf of citizen (temporary adress)": "På vegne av innbygger (Midlertidig adresse)",
    "On behalf of citizen (temporary postal code)": "På vegne av innbygger (Midlertidig postnummer)",
    "On behalf of citizen (temporary postal adress)": "På vegne av innbygger (Midlertidig poststed)",
    "Gender": "性別",
    "Male": "男性",
    "Female": "女性",
    "Display type": "顯示類型",
    "Access control": "存取控制",
    "Helsetjeneste (Full) (standard setting)": "Health service (Full) (預設)",
    "Journalinnsyn (Basis +)": "Journal access (Basic +)",
    "Registerinnsyn (Basis)": "Registry Access (Basic) ",
    "Recipient component is configured in Helsenorge admin": "收件人組件是由管理員維護",
    "Form builder": "FHIR Questionnaire 問卷產生器",
    "What would you like to do?": "想做什麼呢？",
    "You can start a new questionnaire, or upload an existing one.": "您可以編輯一個全新的問卷，或是上傳既有的問卷檔案。",
    "Allow free-text answer": "允許輸入自訂答案",
    "Use predefined valueset": "使用預先定義的 ValueSet",
    "Components": "元件",
    "Uploaded file is not a questionnaire": "上傳的檔案並非 FHIR Questionaire 資源",
    "Technical name of uploaded questionnaire is not equal to questionnaire technical name": "上傳檔案中的技術名稱並非本問卷的技術名稱",
    "Questionnaire with the same language as uploaded questionnaire already exists": "這個語言已經存在",
    "Could not read uploaded file": "無法讀取上傳檔案",
    "Upload questionnaire in additional language": "使用自訂語言上傳 Questionaire",
    "Export translations": "匯出語言",
    "Representative relation": "代理人關係",
    "Represented by power of attorney? (true/false)": "是否為本人委託代理人？ (是/否)",
    "Represented by power of attorney for non-consent competent? (true/false)": "是否為無須本人同意之代理人？ (是/否)",
    "Represented by parent? (true/false)": "是否為家屬？ (是/否)",
    "Represented by guardianship? (true/false)": "是否為監護人？ (是/否)",
    "Modify": "編輯"
}
